去個旅遊姐，想點撚樣

B3支那狗？

著住支國運動會外套 做呢啲野真係一流

巴士司機真係做到灰

共享大灣區繁榮

司機理撚得佢地喇

係咪通宵機場車
我都係度